作为一家对股东负有责任的公司，凯特·斯派德通常是落后的，而不是引领潮流的。手提包：你付的钱越多，缩水越小| Elizabeth Landers | 2014年12月29日| DAILY BEAST
因为正如斯派德和威尔斯所说，这是“政府用来调节性行为和家庭形成的社会控制工具”。基督教徒对同性恋婚姻的看法一直正确吗|杰伊·迈克尔森| 2014年5月27日|每日野兽
但那时我们可能已经失去了尼克和诺拉、萨姆·斯派德和《大陆行动报》《有故事要讲的人》《艾伦·巴拉》《2013年12月8日》《每日野兽》
但是还有其他四个出版的黑桃故事，如果能把它们放在一本书的封面之间就好了。《讲述故事的男人》|艾伦·巴拉| 2013年12月8日|每日野兽报
政府拒绝在直言不讳上让步。切断埃及的时间| Ali Gharib | 2013年8月14日|每日野兽
他强壮的双腿和宽阔的铁锹般的双脚使他成为一名优秀的游泳运动员。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
他轻蔑地把铁锹和织布机的劳动，以及贸易中的小利都交给了低种姓的人。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|托马斯·巴宾顿·麦考利
当哑铃宣布黑桃时，少一张王牌是必要的，双打手不必在庄家的左边。大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分
除了黑桃声明的情况外，重印是合理的情况非常罕见。大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分
庄家的黑桃声明可以用更少的力量加倍。大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分